雙子座巴絲入嚟吹吓水(53)1124投票

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(52)1124投票

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

3個人開咗